我1月6日被國安圍捕，1月7日近半夜被保釋回家，向大家報個平安

敏感時期，細節唔詳談
只係想同大家報個平安

前路會更難行，希望大家保重

PS 所有同本人曾經或以後嘅私訊
都應該當公開資訊處理
大家小心睇路

平安得啦

保重

Take care

保重，平安

辛苦晒

保重呀

平安

好人一生平安多謝你嘅付出
萬事小心

pish

ok

有冇收passport

be safe

小心

祝君平安呀

辛苦了

保重 同唔好死

手足保重

前路會更難行，希望大家保重

平安便好

萬事小心, 最緊要平安

巴打保重

祝你在亂流下平安

願平安

保重，好人一生平安

take care，辛苦哂手足!

推

take care, 保重

祝 一生平安

Respect

保重，一生平安

李伯盧巴打

我知你應該俾人收曬通訊器材、電話、電腦
其實都唔可以confirm呢個post係咪真人開，定係黑警扮李伯盧開
大家覆呢個post小心D
其他巴打如果收到李伯盧message都小心
唔知係咪黑警扮佢套料
（保障李伯盧、保障自己）

如果真係李伯盧 對唔住
唔好心急自爆證明自己身分 保持緘默
但相信你會理解

你付出已經夠多 呢幾日唔好理咁多新聞
好好休息

辛苦了
祝平安

辛苦哂, 好人一世平安, 好好保重

唔好覆comment 啦
唔係當你意圖潛逃
好人一生平安

幫推

要保重呀

保重

好人一生平安

願平安！！！！！

Pishhh

佢純粹搞聯署 自費登廣告、整文宣
但被屈更嚴重嘅「組織及策劃」顛覆國家
就算參選都係「參與」咋

國安法可以收passport 點去

push

好人一生平安

保重 萬事小心

唔係 有幫手宣傳35+既部分組織都拉左

保重！

唔好死

伯盧

手足,小心

留喺度只會被逼害

保重、平安

伯盧兄保重
黑警冇打你嘛？

保重 平安

咁多個裏面
最擔心就係你
出名嘅議員，候選人
都起碼有足夠關注
希望相關組織都會畀足夠支援你
辛苦啦
好好休息下

手足坐穩

見字保暖

平安為首要呀手足

祝平安

黑驚瘋狂用52被捕人士電話開Telegram， 算唔算不誠實使用電腦？

只係提醒各位手足萬事小心姐
累咗自己 累咗伯盧巴打都唔好

手足

保重手足

保重呀，記得離境

辛苦了 保重呀

雖然無follow過你
但希望平安

有落控咩？

黑警死全家

一堆議員暫時唔起訴都冇晒PASSPORT

Push

即已hack 所有手機， contact list 變成database ， 之後一浪接一浪咁拘捕

憎唔憎佢地?

平安就好

唔好意思，借問聲你邊位

國安惡法下
無落charge都可以收passport

Take care!!!!!

巴打上年仆心仆命去搞三不投

辛苦你了，保重

take care bro

着多啲衫今日好凍

咪on9啦 國安法冇落charge都收passport

加油

平安就好啦

平安就好啦，好好休息先

Wow

祝內心平安

巴打好好保重 做多D自己想做嘅野

手足平安

咪係 咁蝦一位普通嘅良好市民

take care

民主黨主席交漏BNO 都即時坐監
條罪都只係因為參加初選

辛苦了
前仆後繼

保重，感激

咁講法有份投票果60幾萬人都會入到參與初選機制

而家呢種時間大家都要小心
只要你有意圖反對共國意見，佢就有機會拉

都唔驚得咁多
大家小心就好
唔好自我審查、唔好散播恐慌🙏